明愛醫院要人

深水埗被捕人士去左明愛
有學生過左去 但被狗推
需要約50人過去
但一定要靜 唔好嚇親醫院人
比啲支持學生就得

FC by 立場直播

10

唔好搞醫院

唔好去醫院，驚影響運作

千祈唔好去,
交返畀嗰度啲醫生護士

圍醫院把撚，咪中計啦

死撚開喇你

交比議員同律師跟

有冇議員去
市民去冇用

醫院範圍班狗都敢亂嚟

唔係搞醫院
但要人係到 唔係比班狗嚇啲學生

唔敢亂嚟

想引你地圍醫院話擾民，有律師夠啦，邊落到charge

醫院有醫生護士，放心啦
一圍醫院聽日記者會佢地又贏

唔好去醫院啦 到時堆下堆下太多人 班POPO又發癲鳩射射就不堪設想

唔好去圍啦
義士識得去醫院自然有方法走
根本落唔撚到charge

唔好去醫院 唔該

咪撚去呀

有學生比班狗圍呀

樓主講少咗 係現場有人話喺明愛嘅手足俾狗圍 揾啲過去幫佢地啫

不如搵律師過去啦，越多後生去越大獲，係醫院開波仲死多幾錢重呀唔好on9啦

唔好召集人去，因為你唔知有幾多會呼應，萬一太多人去，你點叫佢地走？

明白好多人都想救人
但你心入面點諗 係畫面上係表現唔到出黎
更慘既係 你圍醫院 聽日話唔定4點播片又會俾班仆街黑警加旁白話乜鳩野「激進示威者圍堵醫院」 依家我地民意戰暫時無輸過 但勇武尋晚去到頂點 林鄭同黑警就係想等你地係依個禮拜內自爆 將805演釋做暴動
唔會因為一時意氣而俾對家反cup 俾律師同議員做左野先

D狗就係想你去醫院搞大件事 咪撚中計呀

有律師議員記者去現場已足夠

請問明愛係咪藍

唔搞醫院呀屌你

咪撚玩啦

圍醫院jm9

停 畫面會好撚難睇

圍醫院好似真係無意思狗屋睇下仲好

岩! 圍醫院個畫面會好撚難睇

手足冇講錯 如果我地去聲援係有用既咁梗係去 但成百人圍醫院有咩用? 只會送把柄比港共 唔好比情緒支配 我地係要贏 唔係發洩

明愛aed好撚藍
醫生護士都係

推

咁撚多人去醫院做乜?
可唔可以唔好咁腦衝?
可唔可以諗下後果?

搞醫院係咪弱智

唔好搞醫院 唔好玩分化

唔好撚去

圍醫院把撚呀？ 用下腦啦柒頭！

圍撚左先啦 唔係有事邊個幫

搏CCTVB做新聞？佢影到因爲圍醫院，所以警察做野。
醫院係救命的地方，你覺得一圍，普通市民睇完CCTVB之後點？